蔣議員 你攞隻咩眼睇野

曲到直成日見

直到曲我真係第一次見識到

有無人炮轟佢Facebook

有無人知佢係美帝有幾多資產？

一定同美帝香港人權法案有關

特登架